CMHK 用戶入一入黎

我用緊$88無限plan行緊20mb

成日收唔到 ， 短暫嘅高速有咩用？

4GB PLAN

4g+ 室內

點解得我0.幾

得兩個信號

尋日斷線斷到hihi今日無事即send sms叫我交錢。。。

4G 21M？？？